大阪獨遊一問

諗住自己一個去大阪玩3日，第一日因為有個人理由成日一定係神户，之後2日就未定行程
主要問題係住邊度好，難波，日本橋？諗住三日都會住同一個地方

去買模型 夾公仔 同叫雞

要去神戶嘅話住難波或梅田都可以，用阪神1day pass 500yen可以即日來回三宮同難波/梅田。